墮樓單嘢肯定好大鑊，仲講乜嘢影大頭呢啲濕碎嘢

拜托你地啦

被自殺終於都有汁

今次一定會暴動

嗰個人唔喺紀律部隊，點解會喺嗰度，又有埋片

只要有一單可以將真相曝光就可以翻盤

推

點翻
721夠真相曝光
衣家比班鄉黑告返林卓廷轉頭添喇喎

721就係人都知
但係被自殺，好多人其實唔信香港有哩味野

721係人都知咁又點
到衣家夠好多人都其實唔信警黑合作
有哂證據都係咁話

跳樓冇背囊
係條屍隔離有

條片死左

不如掉PORNHUB，THIS AV

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

而家有埋片仲唔信被自殺

點解會係警察宿舍？小心跟車太貼

會唔會有可能手足潛入宿舍想做啲野
點知俾班黑警（家屬）發現咗，之後殺人滅口，整暈/死咗，掟隨身物品落街先，之後推佢落街

（點解會掟背囊落街先？因為想毀屍滅跡，但因為急起上黎，無注意到細節，就係正常人自殺跳樓係會放低個人物品先跳）

呢單野今次爆得，仲要係警察宿舍

所以狗屋係一定要拆
有理由懷疑仲有好多失蹤手足係困於狗屋內

連登有極多風向撚同傻仔跟風

P牌就風向狗？
咁都幾肯定你好容易俾人帶風向

岩呀
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

其實如果影唔到兇手個樣
或者兇手唔係著住制服...
你依然吹啲狗唔脹
無論係新聞定喺法庭
都無辦法推斷代替事實...
希望有多啲資料

推!

推，除咗推post好似做唔到d咩

朱植雄

你都on99 比人發現左重殺人滅口？ 就算係 你會唔會掉個賊落街呀 你就真係似黑警（家屬）啦

Push

但重有個可能, 雖然機會唔大, 個袋係掉左落街先, 佢先自己跳落去

如果係真, 我都死啦, 點解重要掉左落街先

咁樣瘋狂推論上去咪要班狗著住制服係條街一槍打爆一個跪係地下雙手反綁係後面叫救命嘅人嘅頭先肯信？
得罪講句要去到咁先肯信嘅港豬都無謂說服佢啦屌

專心推呢單啦

死者係咪住戶先

同意

希望有多d角度

所有家人朋友同事都被消失

老實講，事實係點冇人知
但唔排除呢個可能性
你話係咪手足入去踩線or 做野
俾人發現左，黑警錯手打死人，之後製造被跳樓
單純呢條片，只可以話班黑警講乜都得

其實香港人好嬲
聽日咪又準時返工

其實個堆油塘紀律部隊宿舍樓下保安係好嚴
仲成日有綠狗坐係lobby到看門口
外人根本唔係咁易入到去

推到有大樓出入口，升降機CCTV

冇錯

隔離post 有相
和新聞文字

話掉左個背囊再跳

但如果自殺
多數背囊留原位
淨係自己跳

做乜要將背囊掉落街 掟爛自己d野

同埋死者非大廈住客

其實實有cctv影到兇手離開大廈
或者個兇手係大廈住客 仲喺屋企入面

認真我睇條片睇唔清係有人推
有無手足講詳細啲

好多單 可疑
仲有秀茂坪

［重新整合有曬證據］
朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

================

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

p

五毛會盡力推影大頭去轉移視線

少數派唔信姐 做咩佢地都唔信架啦

問題係就算比人推，條片咁唔清楚又影唔到推佢果個，班狗講乜都得

push

又放負，對件事有咩好處？

你呢啲講法同
多謝黑警裝修藍店/裝修舖嗰班肯定無黑警 一尻樣
係完全容納唔到任何其他可能性

任何野未有確定事實之前，咩都有可能，但所有野入面你只斟酌於手足入狗宿原因？你唔認為有呢個可能性咪直接唔同意/反對咪得，風向狗？

全部人諗野都一定要一樣先之啱？咁先唔叫帶風向？我就一直覺到勇武私低下會做野先會提出呢個可能性，如果你覺得提出其中一個可能性都算屈佢，咁ok fine，你覺得係咩就咩

其實無咩必要一句野ban尻人，如果連登再多啲你呢種人，好快變一言堂，咩都唔洗討論

S

暴動? 係咪真架, 唔好氹我
我以為星火比人封咗, 都會暴動, 結果唔洗七日,無哂聲氣

國家殺人

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

原告便被告
2020 年香港發生o既事, 竟然似周星星D 戲咁

推呢單

問題係只影到有人似俾人扔落街

但講唔到係黑警做

對外 求助國際 對內 全民勇武

又一斷正嘅核彈

你到依家都仲覺得班狗唔會殺人？
如果你覺得係咁，咁係我諗錯方向，sorry

pushhhh

連黃色經濟圈都搞咁多藉口
唔覺會有暴動

pish

呢單野如果證實到係好撚大鑊,堅核彈黎!!!!

帶影大頭個班風向個班可能係想沖淡呢單野

班黑警都已經懶得夜晚殺人

反正班連登仔個個掛住cam大頭
冇人理棄屍

鳩up : 會唔會同粉嶺PTU開槍有關？

連登都講左呢D濕碎嘢成個星期
以為已經嬴左
不停開POST講連登被滲透
但D 回復全部都推文
推D滲透POST 上熱門
目標係政權 屌

好多人知都唔願相信姐

都未影完大頭，又未影完中資
邊個同你暴動？

Z

即場組隊今晚拉隊去查案。一定唔可以俾証據消失

同意，無住戶接應都幾難入去！

你係咪癲撚左呀
痴撚左線咁
冷靜啲先啦屌

如果死者係宿舍門口周圍貢
因為警魔比人踢爆強姦,酷刑身有屎
所以拉受害人去打,打死埋

風向狗

岩

無人話告得入喎。癲倒黑白。法庭都唔會理

老老實實
你呢啲撚屌先最仆街
係擺明出黎撩交嗌果啲黎
唔知你用意係乜

潛入狗宿你都up得出 冇去過就係到9up

同警嫂玩緊 點知阿sir今日唔洗ot

唔怪得條友一黎就咬L住我，話我風向狗
你睇佢，又唔係正常討論，係咁尻回覆其他人
睇個樣佢先似風向狗，佢要搵一樣野去亂尻咁搞亂人地討論方向

true

因為佢係狗

佢出名五毛黎
一早block 9咗佢

痴撚線公司

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

Up

其實次次都未等到啲警察講野就爆哂啲料出黎搞到佢地有得澄清

好老實，呢單同自殺有太多唔符合嘅地方，加埋片更奇怪

聽到個男仔叫leo

我覺得事主係準備上去裝修/維修 被預約上去其中一個單位開工 但其實一切都係一個局 一早有預謀引佢上去然後掉佢落街

終於有實證，仲影大頭乜鳩乜鳩

屌你啦，咁嗰啲日日繼續返工、淨係識用埋咩香港加油手機殼又對件事有咩好處呀？

噏乜鳩？

係
大事為大

兇手咪就係班狗咯！
自己人查自己人？嘥氣！

推左墮樓單野先

不~
我的重點係「新聞」同「法庭」
不單係香港的~更加係國際的
港豬信唔信WHO FUCKING CARES?
如果唔係我當你全港人都信~又如何?你奈得啲狗咩何?
你記唔記得上星期有單嘢話告個後生仔「向左轉身超過270度用手右襲警」?
當時個官問多幾問個證人(另一隻狗)~個證人話「依照當時情況推斷」
個官即時屌佢「咁即係靠估啦」

因為你的目標就係推上國際+啲狗受到制裁
當你想推上國際~但一單跳樓案國際媒體係唔理的(咁當然我哋都可以結合理幾個月的不同事件~去比佢哋~照推)
因為佢無法將推論寫成新聞~
法庭同理

當然呢單嘢點都要推~希望有更多料出到來

唔係

POST到HIHI

有無soruce? 想睇睇

推爆佢

果棟睇google好似係消防住

推喔Dllm

狗入民宅
殺哂全家

死者係點入去都好 而家確確實實有證有據 係有人係狗宿被掉落街！！必須比市民一個交代

原片夠哂長 ...
其實好簡單 ... 肯定係被推落去
因為 根本無可能 成 30 幾秒 ... 個人既上半身包括個頭都無郁過

唯一解釋係 「失去知覺 / 暈左」
99% 係被殺

就算解釋到 30 幾秒無郁過
都解釋唔到點解最尾做 虎尾腳嗰下 ... 上半身都可以唔郁
練體操高手都要用手力撐啦 .... 但30 幾秒都睇唔到隻手有任何郁過

Tui

推呀屌你

係就好

有冇巴絲有工人姐姐叫佢翻譯叫拍片姐姐快d著草

連登講既被自殺應該等於黑警殺人
唔係普通既謀殺
一定要分開
證明唔到係黑警推落樓，咁點算被自殺？

係，全力推油塘

所以我不推文你啦

殺人犯 究竟仲可以做乜野
點解仲要望住一個個手足咁走

咁多單被自殺案其實都有1個共通點,就係冇可疑!點解會無可疑？全部大厦都冇看更？定係全部大厦都有看更但冇可疑人物出現？
如果真係被自殺,咁多看更有乜可能唔發現可疑人物？除非就係嗰座大厦住户或者嗰班人進入大厦係合情合理,基本上所有陌生人出入大厦要登記,但係有幾種人通常唔洗登記又合情合理出現喺不同大厦,一係救護,一係消防,仲有就係警察!!!

只係想理性分析...
條片只係見到有人被推落樓..
有見到咩人做咩?

起碼係「有可疑」啦
咁咪睇下班狗可以捉到咩人囉

但腳真係向左上

今次有片有真相啦 唔敢數已經第幾個..

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

下，等美國救啦

好明顯係冇知覺訓左喺窗邊個頭向落慢慢比人推落樓

要保住工人姐姐

拍到油塘被自殺既人

講真，半年前你都唔信班狗咁撚仆街啦
香港唔會有大規模反抗（希望我有燒山燈力），不過打國際線有用

要推上國際，絕對係黑警殺人

根本係他殺

真係要煲大佢

先可以搵之前既手足報仇

Tuiiiiii

有人俾黑警推落樓
淺黃：破壞公物好暴力，會輸民意

一早死咗啦
死者唔係住果度

痴線到直接喺屋企虐殺

Cctv呢屌你老母！

而家班克警向緊法治宣戰
克警明目張膽光天化日推人落樓呀
放埋水叫人拍埋片做證據添
但係冇人告得入克警呀
家陣克警殺人冇人夠膽拉克警呀！
法治？真係得啖笑！

成班岸鳩仲係度講影唔影大頭
有個post仲話係失足
失你老母閪咩
屌你地 係呀我屌你地呀
個個post都有啲傻鳩想帶風向 你地無人理
呢啲人全部block la

最驚係又被解釋到係有人被推落樓，但無證據証明係黑警做

紀律部隊宿舍發生呢d 野冇可能係平民做
推人出黎受靶啦屌佢老母

2019年10月9日
呢條友講野值得聽

甴近平

被自殺唔會響自己屋企啦
依單似煙簡
水塘果d先係堅料

係咪要搵定領事館？？？？

左膠: 唔好影啊 失民心喇失民心喇

希望告得入，被自殺嘅手足沉冤待雪

光復香港 時代革命

唔好再作故仔當推理

咁睇得起香港人

推呀屌

啱呀

做完又冇後果班狗洗乜驚

紀律部隊宿舍
你有咩期望

鬥撚死哂班仆街咪得，洗暴動

我可以賭身家一定唔會
討論影張相都可以分化兒登
講句獨立口號都可以差啲割蓆

意思影相鬥死哂佢地啲藍屎，再向政府暴動，全民黃絲

其實話佢做做下野突然失去知覺跌左出去再結案 佢地係做得出

又開sem了 大家夠鐘罷課 再次停課
等大家有時間去進行活動

希望所有死者能沉冤得雪

大獲 但影大頭都係想警世

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。
【16:55】姓郭死者下月35歲生日
【14:17】死者兩名男親友到場認屍。
【13:28】穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。
【12:23】刑事偵緝探員到場跟進調查。

就算咩人都好。。。都要救

tui

中立撚都唔信

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

又無可疑

其實我好想睇佢告得入
話我5毛都係咁話

Over my dead body

Cls

推,依家仲嘈影大頭嗰啲係咩人真係唔洗諗

我哋永遠都係等人做野？

我認我係垃圾，好難受

忍都係一個過程黎
一係就每次收到風就狗衝去搜證

7.21元朗事件，好彩7月29號鏗鏘集做左專題報導出埋街，去香港電台就搵到連結。
我響 fb 都貼左幾次。

【17:48】警方指出，死者34歲姓郭，相信由高康閣梯間墮下，在現場沒有檢獲遺書，初步認為事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

點解會影到

有幾大鑊？
又唔係影住個著住制服嘅黒警掉佢落樓
過幾日咪又係無人追問
你睇下周同學死咗咁耐都無聲氣就知啦

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

香港人照返工 乜嘢都見唔到

R 爆頭

警方已公布冇可疑，雖然唔知點解佢會去警察宿舍、唔知點解佢被拋落樓，但總知無可疑。

屌推上國際

推

仲有聲援國難忠醫！

我都好想香港人會變
唔好咁短視

不過冇辦法啦

單係我地睇都咁撚疑點
班狗咁快話冇可疑
就已經好撚可疑 值得煲啦
屌哂所有懶係理智撚

真

天怒人怨！留名等睇座宿舍幾時被人燒通頂

你都痴閪線
咩人比黑警推落街都夠大件事啦話

國安冚家剷

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

無錯，班打手風向撚又想用無謂野洗走核彈我屌佢地老母！

推撚到佢仆街

一人一po IG fb, 再推twitter!
有冇人搵區議員呀？

挺

我都知唔逼唔得....依家好似放棄晒咁

呀sir話冇可疑就冇可疑

神經質一問，琴日幫手修補黃店D手足番齊屋企未？
因為仆街9專登show 佢地盤D証同工具出黎

要推爆佢，街知巷聞

‎[19:30 現場文字直播] 民間記者會 : 黃色經濟起革命 良心消費衛我城

Mr. Solomon見唔見到呢？

Horrible

推大件事

推終於有汁

就咁睇都咁多疑點，啲狗可以極速confirm 冇可疑已經好有問題啦

心都寒埋

手足

F

一定話佢老爆，自己逃走由窗失足致死

一定係林卓賢 如果佢唔帶人入元朗就唔會有人被自殺
強烈譴責

好難解釋唔向果度住又入到去，又花式 pose 屈腰自殺嫁喎

有人又被自殺啦，仲嘈影大頭，集中警暴同埋中共

有曬證據然後死口唔應
毀屍滅跡
中共慣常做法

力推

有幾大獲咪又係鳩叫抗爭

今次真係要推到上報

唔係想潑冷水
但係你地講話咩有曬證據
其實有咩實質證據鋤到落死黑警度
影就只影到比人掟
又唔係影到狗掟
我係悲觀嘅

有冇人會去拜祭？

佢做左d乞？ 文宣巴黎？

講到好似fc左咁

條片冇咗

pp

Le d好多時要靠傳媒主力攻擊
日報夜報 佢地會自爆
可惜 香港傳媒全部都係親共

可能案中案，總之起碼有可疑先啦，不過今時今日要班黑警查真係難過登天

點會唔信，咁大個林榮基做人版
唔係黑警就係國安，是旦一個

Pish

一定好大鑊，如果唔係點會ban 左條link, 重好快手....
連登都好快被其他posts 蓋住呢單野.....

up

好多警恐係度吹風

中國大陸所發生的荒謬

香港也會發生

這就是一國兩制

推啦屌 熱門兩個po又係講影相

Push 工人姐姐而家好危險 一定要去領事館求助

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

呢啲就核彈啦

你講野係有用腦先得架
屌你老母
不知所謂

講癈點夠一班做狗做到悴死個班癈呀
monpost狗下個到你呀
留番妻女俾人淫
仲有個仔就性無能

天滅天滅 點滅至得架
係到講完就對得住被殺哂既手足咩

有無人跟進下拍片者, 好驚佢安全

推，黑警死全家

⋯⋯親眼望到喇

有無人知拍片單位宜家安唔安全，好擔心有危險

咁而家信了，又點？又奈班黑警唔何，可能嚇到冇人敢出囄

懷疑係黑警特登影低放出來

坐門口果班基本上係咪等炒/ 清算
人又無得打 乜都無得做
日日返工等收工咁

個工人姐姐點

同問

唔知知道佢有無去發夢未

拍片似係對面同層？29樓？

Apple daily

疑點5 會唔會
想殺佢的人扮要裝修度呎 叫佢去上述地址
然後伏擊佢？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Push aggger

要求真相！

Push, 要做野呀！

告唔到， 牛屎飛識條撚咩， 至在學人玩下法律啫， 有黑警教唔嘅， 但個個都影到白衣人打人， 就真係睇唔到黑衣人以至林卓廷打人， 最多都係口角啫！ 唔使打咚

如果係手足，絕對係要幫佢報仇，捉到佢親人 佢死都有價值小小

twitter戰線?

告得入就好睇

唔好吹風
班狗由722第二日已經係呢個講法
講左5個幾月，宜家只係換個人講
個撚個係到吹哂風，講721都被人顛倒，乜乜柒柒
一係就冷處理，一係就回帶
拎番啲片，新聞出黎再講過，啲藍絲想講咪繼續講囉

黑警半年都吹唔掂，點解同白衣暴徒拍膊頭
當時佢地打持武器，點解防暴唔拉人
點解打記者？點解要39分鐘？
啲傻仔牛屎佬拎番出黎講，咪再借題發揮
重新開機再問過囉

佢地行錯棋都唔知，仲要驚番轉頭
721係死穴，對家係行錯棋，唔好繼續跟風吹

屌係囉

你地簽左呢個未呀，所羅門吹雞
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

好，咁講正能量
希望大家呼籲一下身邊啲和理非
唔係就咁post下上ig，fb 之類就得
起碼每日都要check有咩簽署、twitter 線做下任務
Keep住抗爭出席率，每星期都搵機會出席一次抗爭場合

上唔到前線唔緊要，應該要努力分擔下各種壓力
知唔知好多前線每次打撚完
到離場/番到去仲要係咁做埋呢啲野，知道大家會懶
專登搵哂日程表，簽署同twitter link，佢地好撚辛苦

麻煩大家唔好熱情冷卻
Keep住集中力，改善下日常生活
將抗爭變成生活一環

只推呢樣

仲有搜查令 查狗總呢單野呀

莫講話仲有一堆事件未清算

唔好浪費資源去割蓆同爭拗

次次都無可疑

好撚多P牌風向狗

借個位
推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

唔好麻木

如果爆到佢電話就知更多料，包括佢點解去紀律部隊宿舍，不過冇乜可能
或者搵到同佢相熟嘅人都得
雖然係咁，但未有確實證據係黑警掟佢落樓
我地可以咬嘅位係，點解咁多單墜樓浮屍案初步調查完會話冇可疑
不過要知道究竟係咪黑警做嘅，睇紅媒啲風就知，如果佢哋不斷話係跳落去執袋之類，可以初步肯定係黑警或者共匪做嘅

無可能潛到！蚊都飛唔入呀！

其實真係想林卓廷俾班鄉黑告

Lm

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

唔駛懷疑

嘈埋d無聊野就係對家嘅目的

[/quote]已做日文tweet

大家不要只關心一日

人命嚟

上呀

BACK UP晒
推上國際

推 有用野

之前好似睇到話袋有出世紙passport
會唔會係手足食錯壞沙律

請做英文及其他歐美tweet

1